【估國家】食到一半先發現 沙律附送原隻死青蛙

塞佩達(Shawna Cepeda)與家人到餐廳晚餐，她吃沙律時嚐了數口後覺得味道有點酸，「我看到有些東西捲起來」。她將異物交給丈夫並問他：「這是否生菜？」她的丈夫細心一看發現是青蛙。

塞佩達向經理投訴………她又指餐廳其他沙律有機會受感染，其他食客亦有機會染病，但餐廳沒有作出預防措施，防止其他食客出現同類情況。

………事件已呈報給加州有關部門。

田雞沙律

仆街有圖

好補㗎屌你

田雞青蛙果啲好多寄生蟲
煮都要十分熟先敢食

Diu